LOL已經改到唔係人玩(2)

整到D英越來越唔平衡 一季比一季差
已經唔想玩

上期post

本人已棄lol差唔多兩年
現在投向dota2,王者榮耀等

總結下:
我會係個post周不時對比d2同lol
皆因玩lol非主流出裝/位置將會引致低勝率
或隊友不願嘗試引致掛機等問題

lol有吸引人既地方
我學玩moba都係因為佢,簡直係教科書
但台仔亂吠,低端生態,硬性eu流,
sup跟死adc係下路等等
成日改泥改去下下要重新學
最緊要係新手難學(對比手遊moba)
舊人嚴重流失(世界太多野玩,玩厭咪轉game)

一齊睇下以前比人改到乜咁既英回憶下

要手速快,計血好準
仲要發育得好好
玩得似樣起碼星耀以上

係身邊人個個都冇玩,自己玩落去有乜意思
仲要比台仔鬧

手機game唔好係度講啦
俾弱智玩

上個post同li個加埋冇10個
你可以放心...

如果自己玩我會一入場mute晒隊友

而家2015個rework改左難左fiora
但我覺得間接改廢...各花入各眼啦
刀妹玩得好都好講手速,
同埋不論改前定後我用隻操作簡單既蓋倫剋過好多次....
咁對新練刀妹既人好唔公平,亦回到我其中一點:唔歡迎新手

醒啊
自己蠢囉唔mute台狗

li度講moba
你講fps做乜

怕你比人圍炸,唔洗對唔住
上連登,勿認真

都未有人,怕hi咩
cso我都冇玩2年

呢啲垃圾話題都可以開到(2)

係啊,咁你又入泥?

好多人係鐵牌練英

以前大把人連隻英都未識用就拎泥打rk啦

今年個積分好撚ON9
5區>4區 變相好多垃圾上左去 依家係白金打到慒左 隊友10鋪有6-7鋪都爆線 又犽宿top teemo top 好撚癲

我覺得應該出個可以簡位ga ng場

應該可以學下dota2出個加速場
咩英咩位唔重要
賺錢快陪,到時點玩都得

真心一問teemo/yasuo top有何問題?
我最高打到銀2,唔識
我見過有安妮top 啦

其實牙膏上路本身就問題不大
問題係呢d垃圾分段根本冇人識玩 純粹係覺得自己好勁/覺得隻英型先pick
對面bp見到佢是但拎隻大男出黎都完爆佢啦 順風易throw 逆風冇撚用
另外teemo top/sup 根本就係kai子/女人先會拎黎打積分 你有冇試過比teemo carry到嬴?

推塔好快wo

有幾快呢 鬥推塔jax有用過佢n咁多倍啦 慎帶爆破雙tp唔會廢過一隻teemo掛

台服係睇邊邊白痴少d就贏，己經睇透了猶其係白金場，

岩岩隻kayle 又比人改到變廢英啦，11lv先有遠攻

台服愈黎愈少人玩 ，但美服 韓服都無咁既情況，好似得台服至你咁

成班人話要用咩咩英先爬到，又話咩技咩英op
又唔見你用啲op 英上到大師
跟本隻隻英都有 counter, 破解方法
無解既一早比 riot nerf 哂

我就覺得啲比賽好睇左，變化多左
由佢加入三龍開始就想個比賽多變化
最近賽季再鼓勵前期碰撞，再唔係farm farm farm
以前既比戴都係一直farm, farm 完等慢慢碌雪球
拉開經濟差距就 spam keyboard 都完到場

而家場場比賽都打得好激進，打黎打去，領先一方都要小心比人一殺就可以追返個比賽節奏

但係，而家rune 傷害好高，秒得好快，玩起上黎好辛苦，一唔小心就一套帶走

好正喎 唔駛打曬就可以知自己咩區
頭十都未打曬就準備就可以等結算框
又唔駛28日打一次

可唔可以唔好吹奏舊版英雄
舊菲歐拉冇腦玩 又唔係真係勁 人地識對付根本係條線都照輸
新版技術要求高左 但角色上限大幅提升 根本就係勁左
同樣既仲有船長 仲冇腦 上3/4跳錢 QQQ 到尾 改係應份
新船長係勁 但同樣有技術要求
更莫講話冇腦 AP Yi 垃圾賽恩
卡特 阿卡利 呢D舊版用黎恰D比你屎 唔識玩就人就勁
改左一樣 技術要求高左 角色上限同樣提高
唔好成日以前好以前好啦

舊版英覺得jax garen其實唔錯
jax未出齊裝敲人好痛
garen對線回血

簡單D講,以台仔代打風氣嚴重,智力低加嚴重玻璃心及極高自尊心的情況下,積分一係就睇邊邊多白痴, 一係就白痴大對決,唔用META英就好易送得更加快, 你幫完佢都冇用, 拎住隻ON9英兩邊技術均等都係俾人完爆. 成個生態已經失去左競技升級呢個本意

其實唔明有咩好代 疊多幾場咪得

其實5050
有時d人好鐘意剝人光豬
係都要拆人3塔
明明可以1波gg
但後期比人追番

我覺得最大問題係台服對積分個心態, 以前玩美服隊友就算雷都會講聲SORRY, 後邊打番穩出下坦起馬都可以扛下傷害. 台服? 一個二個當積分遊樂埸咁,練英有練英,鳩玩有鳩玩,仲可以掉番轉頭大聲屌你'有人說積分不能練角嗎?' '我爽你拿我怎樣?'. D人成日話你夠勁就應該一個人CARRY上去. 喂大佬咪撚倒果為因啦. 就係因為多呢D仆街先搞到好多玩家要1打5先上到去. 根本台服個生態就係爛

係台服打積分大多數都係死要面 點都同你嘴撚左炮先
少少失誤就屌 跟住比人屌個條友又唔鋸 兩個鬥屌再一鳩掛機全頻打open
場game就唔洗玩 又next game

所以 以前美服仲係 150 Ping 時我都照玩
後來佢搬左 ser 去東岸變左 200 幾 ping 先轉返去台服
美服都有屁孩但係大多數都心態好
起碼會識講 ty , mb , np , its okay , nvm
間中 trash talk 幾下
而唔係一開波都罵到完場

根本10埸有8埸都係咁, 你贏完1埸就俾兩三埸呢D你拖番你落去, 而家要番工已經唔指望會爬到上去. 最仆街係打BO3, 一定三埸都係同D庇護工友打

因為批舊人走左好多或玩得極少
依家果批人又無經驗又玻璃心，朋見過有人因為成場game難打左好多係度瘋狂禁投降，見到呢d人真係無咩心機打，依家淨玩 夜晚10點打後場，d人成熟d

戇鳩打台服先正
平時放工最大娛樂打幾場台服
有時唔出聲troll佢地
佢地又屌我老母又屌天屌地
不知幾爽
仲要企定定係敵人前面打字比人殺

簡單講而家運氣成份好重,一來META影響太大,二來成個pool嘅玩家質素普遍都低,好難正正常常玩到一埸遊戲, 每埸都係一面倒, 最好笑係兵都未識食已經黎打積分, 12分鍾食30隻兵我都見過

想玩玩正常game 支那服都好過台服

新fiora唔識玩照出三相
qqqqq又一個

台服係垃圾在張家兄弟直播帶起個先屌先贏 戰犯轉移 我鍾意troll就troll嘅風氣啫
隻game本身除咗新英同重製英勁到癲之外 其實都叫正正常常喇

前弱對線弱左, 11級後算大BUFF wo

前期*

激情聊天室
只要令到對面內哄,鳩玩都贏
以前試過咁樣咀炮贏.D台仔EQ低撚到

識玩

咩排位?
我果期(S3-6)銅一衝銀5
D友仔食兵有白金水準,CLS

一嘴炮然後就會開始亂鳩咁打算最後佢地輸既碼因唔係因為打唔贏手係因為佢地亂鳩打

咁我唔鐘意新野難野都唔比?
LI個咪係我/其他人棄GAME既原因囉

新手上路冇LI兩隻我可能一早棄GAME

一嘴炮然後就會開始亂鳩打最後佢地輸既原因唔係因為打唔贏係因為佢地亂鳩打
真心唔明點解d人可以on9成咁

我打金銀埸真係未必可以埸埸一打幾咁上去,但我借D白金鑽石帳黎打起馬都唔會輸線,同埋打落真係冇咁激氣,起馬兩邊都真係認真打,大家都係想贏

我剩係識出細九蛇之後亂出

番工既好少玩番
得番中2病中小學生+少量大專仔
點會有咩IQ EQ可言?

你睇我2 POST講事實都 13負評就知啦

支那服係咪普遍都多正常人
唔會好似台服咁下下屌鳩人？

台伏好玩
睇你用咩心態玩
如果用賴隊友on9更係激氣
下下笑鳩佢地失誤同對話先正

直情玩得廢我都有解釋

你咁勁就去打世界賽,點解見你唔到?
排到同我一隊,你同我差唔多水準
我垃圾你都是,大家都垃圾,HAHA

輸左都要串到佢地班傻仔應一應

下，台仔成日話我送頭
我就同佢講：哪你為啥會排到我？

太多人被爆acc 無計
大陸仔拎去開外掛封埋個acc

洗鬼打字同佢地嘈
出哂跑速裝
引對面捉你都係種樂趣
最緊要自己開心
反正呢場輸梗扣分

我覺得低端差唔多
銀金果d場
分別係中高端，至少人人focus 係場game 度 唸想點贏，唔會無啦啦打打下爆氣話要掛機又盛，就算最後輸就真係打輸，唔係因為嘴炮 掛機 亂打輸 單呢點就順氣好多
依家台服比你上鑽都有呢d仆街 唔止低端

只係台伏係一個有趣生態環境
你唔好諗用咩陣屌打對面
夠唔夠坦 有冇ad
用咩counter人
你愈在乎 愈輸得谷氣
輕鬆玩 有時有人掛機
咪當同對面線打lf2 1v1
你用新英第一場可能殺成10幾個頭

台服啲老玩家都走唒
得返啲小朋友 更加難打上去

咁咪賭運

我覺得好似有代溝咁
d後生個個覺自己可以帶團
成日用Mk英死衝硬開打

我li d 要保命混分通常好冷靜下
就算做打野比人鬧有時都唔多理
多數保中下由得上路死
低端li 招算幾有效

做輔助一有機會去中路夾下
對面中路用得Mk 英
夾得兩下死得一兩次
就冇eq發癲內哄

lol 越來越似細路仔遊戲
（我記憶點停留係s7,8）
dota2就算對而玩家係個細路
eq高好多 我亦未諗到咩有效戰術

連我個班啲小朋友仲玩緊LOL

Lux可以點打yauso 中路

2季無打 今季打返rank
台服d人都唔係想贏既。。
簡唔岩路唔跳鳩玩
入黎送2個頭3分鐘準時走唔比你remake
雙排就一齊爆炸
我都唔知係我黑定家陣d人係咁

調整心態
無乜必要唔好禁tab睇。
打上路贏緊幫埋下面
隊友troll就單機到完場

早幾年打rank都有呢d情況 但無咁常見都叫上到去鑽
家陣玩到未打爆moon算係咁

人地唔理你齋食兵都可以贏你50+
叫打野輔助滾你雪球你喊都喊唔出
手殘向就用馬爾哈哈
利申 我低端 可請教其他高手

咪就係 有次打normal見犽宿 根本無得打
犽宿應該delete

我NG場已經好少用其他法師
因為一對上刺客人地一定用2招撚你
有幾可你個打野識用腦反制番?
1/3機會囉,咪又比位D高手笑你冇技術
1V1都輸,DEL GAME LA

yauso最煩係個盾
有兵堆最好離遠少少
出金人。
我覺得yauso煩過劫

除左佢練英同自己用馬爾,
其實冇乜有效反制方法
唔好諗住叫JG就解決到,
人地JG好少係傻
冇3隻唔好亂開波,分分鐘累死自己友

每場必ban yasuo
呢個版太勁

我到底睇緊啲咩 lux打yasuo唔係無得打 你唔識控兵線啫 其本上你只要企後排兵後面 佢企得遠就a尾兵 近就e食 控住條線留後排兵 佢食兵你e佢老母 唔好諗住先手殺佢 未見風牆唔好用q 完

犽宿推線 你唔用e清兵塔底食唔到
已經唔想同佢打 但你企後排兵佢都會係咁出q3你 阻食兵
一打左4秒就e上黎a一下走人

打上路遇犽宿先死
大前提當然佢識玩。
出幾厚甲都好
吉幾刀比佢爆死

佢都唔明點解和平食兵YASUO都可以贏對面50+
又有風牆又有Q/E閃來閃去
最重要係一路出技一路食兵冇消耗
LUX用得幾多次技啊?
人地唔洗控魔你要控魔,做乜咁虐待自己先

Exact7ly
次次見到犽宿都頹玩
我主要玩ad 如果無位移更加難打
團戰風牆放得好 ad真係企左係度
由其玩ashe 對住yauso真係on99 大技block
三刀一件
最撚on9係石頭人 /lulu 一隻坦衝入去lulu開大 全部飛起哂接大技 完

打rank 成日見到小學雞, 打唔贏就賴隊友廢, 轉頭就送頭
點carry 都冇用啦,

我打開sup 最撚憎牙叔
對抗唔到對面牙叔 唯有雷尻用牙叔既隊友

舊版jax又點睇？
其實依家主要問題係riot不斷封殺其他新build新打法。
例如佢整英出黎係要打ap既，點知有人發掘到原來tank都好勁，riot即刻改英改item去封殺，例子有tank ekko，tank fizz等等。
呢d行為完全係扼殺遊戲既多元性，變到成隻game只能按riot所想咁去打，咁有咩意思？

想多樣性去打dota2
lol 跟本當番學咁有哂格式先易贏
大家都有格式有eq 先有場認真少少晚遊戲玩

而家新bulid既英根本勁到影響平衡 好似上上個meta既上路冰拳維克特 只出完個冰拳 同鬥士坦克單挑又得 會戰有控有輸出 仲要唔脆皮呢 呢啲影響哂game平衡既bulid點樣唔改？唔改個個跟風玩呢啲bulid就真係扼殺多元性喇

上次撞到次 上路Quinn jg 李星係咁住佢地我就等佢e上黎a我果陣q 佢 ，兩三次佢就爆左線
大部分yasuo都會無腦推+滑到塔下面打人
搵jg住爆佢就得

重點係 我要有技留住佢
我Q佢擋 JG又無技留人 有次我E完佢A一下 JG未出現 我想直Q 佢擋JG照衝 只會比佢係咁滑兵走人
之後試下JG出先啦 佢就滑兵左右走 到佢同JG打緊 咁我襯佢唔為意 Q佢 佢又擋埋

係,玩得yas一定狂推線
搵JG殺夠佢3次,一定灰

始終yasuo係counter lux ，如果對面識玩又有防jg意識無得打
你q佢用風牆檔 但風牆cd一定長過lux q 你咪襯果段時間q佢再叫 jg出黎gk

球女打yasuo點打好?我都知好過lux打但都唔易

S2 開始玩 主要當時仲讀緊書 成班由信長轉過黎玩
S5 開始睇比賽多過玩
S6 一半開始只睇比賽
垃圾RIOT就係想改到平衡 點知越改越唔平衡
又要出新英 又要buff舊英 每季道具又大執 改到亂晒大龍
為左就個外掛 紅藍BUFF加埋出現時間

請問下如果轉美韓服會唔會高ping 到玩唔到？

球女洗兵啦,都廢事同佢打
控好自己個波團戰針佢D隊友仲好
佢D隊友一定比佢好殺
買眼防佢去上下滾人頭

S4-S6我間唔中球女對過YASUO,同果D咁既MK對線開打跟本用錯神
你法師就係小團戰關鍵時候即時打死一隻CARRY已經唔錯
最好就AOE下下中到3個人,其他野D友仔睇到咁會執手尾
唔通見對面個個1/4血唔同追咩,大前提係佢地未死哂

真係唔明d人又要玩非主流，又覺得唔夠主流玩法打係問題
好多人都係以前玩開無腦op英，nerf左屈唔到人機，又玩唔掂依家既主流op英，就屌哂鬼咁。
就好似以前隻ap易大，對一般玩家黎講仲無解過隻劫喇，招技冇得避，團戰又op，加埋冥火點燃閃現qa 都秒到ad喇

打劫既過，後期神裝好多ad都仲有得outplay返佢
好多時都係視野做得好唔好既問題
同埋技術問題

岩岩DEL左GAME

ON99

有出過啦..排10年都未有人玩

唔好咁講佢地啦.
佢地淨係見到自己比OP英打爆
但永遠冇話用OP英打爆人
以前(AP YI, AP Graga...) 果堆奇怪套路可以你唔洗腦都帶你升牌
而家就算有套路都要用下腦玩
都係有counter
TIER 1 角都會keep 係 50~%勝率
我承認玩呢隻GAME 運氣好緊要
可以10場都有人送
但如果你玩100場200場RK都仲係果金銀銅
不如諗下會唔會真係8成game都有人0/10 係你果隊先
如果唔係, 點解果D場你都贏唔到

屌岩岩無野做 諗住入去玩場

仆街5分鐘咋嘛 全隊開送

仆街我秒走場算 唔撚再玩

其實唔用垃圾英
用保命能力強响低端一定夠打
如果有個識嘅雙排就最好

阿姆姆銅牌打上鑽

要贏首先自己唔好死

我都頂唔撚順 台仔仲咁垃圾
場場由贏變輸 前排先del左game

牙宿fp 真係駁唔到，識玩既牙宿多數都係打mid。但teemo top 唔會係廢到你講咁樣，只可以話你啲teemo隊友唔識玩。剩係留2粒菇等團戰先放都打好多dam. 未計局人買掃眼？唔買就等住半血打團買左視野好極有限。

玩過一場對面中路肥左但比我地隊come back 贏左之後再排第二場撞返上場對面中路 變左係自己隊中路 一開頭就ban 左我main開隻urgot 之後話佢已經連輸左5場 話想比我地感受一下比隊友累嘅感受 揀隻AP ez 比對面lb 打爆

ez都畀lb打爆好似有d過份

睇人玩算 自己玩真係燥到仆街

台服
10場有2,3場會remake
10場有2,3場會掛機
加埋=~5/10
已睇慣睇熟,5打4照玩

阿木木我s4開始就用
真係好岩金銀銅個生態
易用 又坦 技又遠
係前期唔好比人反
但反左都有計追番
同埋缺藍會出事

如果唔nerf 成個上路得火甲冰拳meta仲無聊 作為其他遠攻英例如jayce kite唔到你打你唔入 ,傳統tank maphite shen 又唔夠你mobility有得追住人打
最後結果就係扼殺其他類型上路生存空間 得返場場火甲冰拳 poppy ekko fizz互打

加上呢種玩法根本就無咩skill去判斷你係咪一個好玩家 ekko w鳩放又唔洗考慮入場時機 fizz招大唔中唔緊要照靠WQ磨死人 最後就變左no risk high reward 你有玩ad同top就知對住呢類英就知有幾on9 比賽觀賞性同刺激度都大降 姐係變得唔好玩唔好睇

diversity根本就唔係咩一隻英玩到ap玩到ad咁簡單就算
更難既係做到一個role所有類型既英都有生存空間 而家比賽上路AP AD 坦 鬥士都有得出算比以前好, AD位同SUP位都比以前season diverse好多
雖然我而家都唔太會開game玩 但你呢d太明顯搵野黎屌 果時有打過有睇比賽根本唔會唔明呢個道理

同意 ADC MAIN場場比狗屌試過比0/5/0劫3q冇中秒殺全坦人馬直接車死獅reve大w都5洗交全坦賽恩磨死你
利申EU鑽

其實yasuo真係冇想像中咁勁
一開始我自己都唔識打 但諗深一層好多野都可以counter到yasuo

你要保守既可以玩lissandra 團戰又勁 對面帶cleanse既咪少個點燃 你係線上更加安全
你推線快支援比佢更快 推完線周圍走下 幫下自己個打野入侵又好 去下路gank又好 根本唔需要同佢打

唔想被單殺既你咪玩malz係塔下面洗兵囉 反正你團戰都係禁一個制 已經比佢有用好多倍
佢出qss 你咪大對面其他carry位囉

你家陣又唔係一對一
呢個係5vs5團隊遊戲 你幫到你隊友製造到機會 做到既野比佢多你贏面就比佢大 除非兩邊隊友水準差太多 咁我冇野好講
最重要係呢兩隻press r英簡單 上6lvl之後只要佢冇閃 自己打野黎一次就殺佢一次
搞爆左佢之後你可以去snowball其他路
佢殺唔到你而放棄條線周圍走既話你咪係中路ping missing繼續洗兵食塔錢推佢塔開地圖 最後你發育好過佢靠團戰一樣可以snowball
你ping左問號之後隊友都比佢gank到既你屌返佢地轉頭都得 呢個係佢地自己問題
上鑽前基本上都可以咁打 上鑽之後你就唔會驚yasuo..

對自己技術有信心又唔想下下靠隊友既就拎lb同佢打 呢個match up睇你技術 唔多講

拎lux呢d唔夠打好正常啦
好似踢波咁 你同巴塞對攻比佢地炒好出奇咩？
當然你自尊心唔容許你counter pick咁我冇野講啦
你堅持要用呢d劣勢match up打yasuo就唔係問題既 呢個世界大把人one trick都可以贏呢種match up
但唔該唔好怨某隻英op 對付既方法係有既 係你自己唔用...

仲有 其實9成玩yasuo都係屁孩黎
你企位保守少少 好多時對面自己會e下e下e出事

adc比狗玩

如果玩家有美服質素都okay

美服質素邊忽好